參議院《武漢病毒追責法案》包括要求釋放所有香港民主人士。

《武漢病毒追責法案》提出，要求總統在該法通過後60天內獲得中共全面配合，進行國際調查，同時釋放所有香港民主人士。如果60天內沒有獲得中共配合，授權總統制裁中國。

一旦此法案通過，硬碰硬的對抗正式拉開。
參考文件詳情：

Wow

授權總統制裁中國

核彈都要總統撳制

又吹水

其實係咪即係放晒所有因反送中而俾狗咬嘅人

參議院係共和黨大多數議席，要通過呢條法案，好易過！

觀望態度 已經習慣左失望

照字面睇雨傘魚蛋都要include

推

Push

人權法個報告

美國佬一出手唔係人咁品

照字面睇應該得李柱銘果幾個

咁house 呢